IZ * ONE金玟週COVER Apink《 Only One》登熱搜點閱率將破百萬!!!!!

周周腹肌身材比例
跳舞勁好睇
當年17歲都咁屈機

週

拉

永遠支持周周

G持周周

條腰咁...___都唔過份

。

佢2c每個星期都係屬於金玟周

想屌

痴線點可以唔推...

永續iz*one，永遠的周周

周周

How much